對家都做緊文宣，啱啱地鐵收到airdrop

剛剛係地鐵收到，目的係動搖中間派
文宣組加油！

光復香港🇭🇰

1/10

對方有個擁有龐大資源嘅維穩機器

我地一刻都唔可以鬆懈

今晚同我全世界去貼連儂牆